[集思廣益]夜晚揸車如何有效護眼

經常夜晚揸車
好多對頭車著白光燈/開高燈俾佢照到睇唔到路
有咩解決方法
btw,有冇巴打用過夜晚黃鏡?效果如何??

偏光鏡

戴太陽眼鏡

bird box challenge

堅有用

請司機

之前架車裝茶色玻璃膜
而家戴偏光太陽眼鏡，但行暗位要除，或收慢